我係打科興疫苗死咗條友個仔，你問我答

今年30有多
本來做緊大陸旅遊團點知畀啲黃屍搞到冇咗份工
咁啱政府推出疫苗保障計劃
拿拿林喺老人院推咗老豆去打疫苗
點知真係中獎而家等緊200萬到手

近排運氣真係好，行行下街都執到十蚊人仔
而家咁多人都死中我老豆
遲啲通關準備過大海搏一鋪
200萬變1000萬先返嚟

成日覺得玩膠玩到推自己老豆老母黎講笑真係幾不孝

你唔撚比一早死鳩佐

有咩證明到你係?

唔記得利申，online幫緊個friend開post
小弟今年行年22孝順有加
絕對唔會畀我老豆打科興疫苗

許樹昌：事主離世可能與心血管疾病有關

政府專家吹緊風頭獎冇人中 樓主發完夢可以準備定個兜返去揸

是但啦 你同你老豆講 唔駛同我交代

你衰在今朝冇食早餐

打科興嗰班大部分都係藍絲
如果冇錢收一定畀人屌到死
迫於壓力就算真係唔關疫苗事政府都會賠

如果唔賠錢我裸跑維園三個圈！

祝200萬變1000萬冥鈔

今晚all in左曼城先啦